有冇電訊達人可以解答到我呢個問題~~

我有兩個電話 a 同b
a 就黎到期 想張a 轉返落b 個plan 到.
b就留住個電話咁得唔得?

b 轉落儲值卡